人生冇希望

而家全世界冇希望啦